想問下8月23到底個行動係點

啲文宣圖淨係見到日子同手拖手
可唔可以具體啲講下

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

阻阻大家 入黎擺低死線唔該
既然無死線做唔到野就擺低死線既日期出黎

大家個個話要死線 死線呢？